如果上流寄生族係日本仔拍 連登仔應該打哂飛機

依加唔係你套電影差
而係我唔鐘意韓國所以都係垃圾

連登仔真係超級崇日

香港人發夢時，南韓是最支持的幾個國家之一，點解連登唔鍾意南韓？

講抗爭南韓經歷多過同勁過我地好撚多
南韓同台灣可以話係最能夠了解香港抗爭既國家
南韓學生之前仲係支持香港既活動度同搞事既支那留學生開拖

崇日反韓連登仔今晚又嬲到訓唔著

其實香港都有王晶王家衛有旗鼓相當嘅技術代表香港
爭在你肯唔肯花時間去煩參加奥斯卡

崇日但都不得不承認日本電影垃撚圾

做文宣嗰時好後悔自己學嘅係日文唔係韓文
出極日文tweet都係得香港人同極少數日本人圍爐
利申n1 一take pass

如果黃晶拍咪一樣話垃圾

因為華人dna永遠都係要分化自己人
鐘意內鬥
自己人打自己人
劣根性改唔到

根本有錢就買到
真正藝術家唔會以拎Oscar為榮

係啊，咁又點？我懶得扮清高，係針泡菜仔就針泡菜仔。無論佢哋出片係幾掂，一關泡菜仔事就乜嘢都係地底泥。

拎埋金棕櫚

但日本電影的確好多垃圾

崇日撚向香港植根已深
好似d大中華撚咁
起碼要多30年先會冇晒

祟泡撚here
我支持泡菜，你們可以打我了

如果日本拍，頭一小時可能仲處理緊一家人既感情

後尾要咀炮講下人要正面

屌有畫面

韓片過咗日片頭好耐啦
但日劇仲係好過韓劇

相反日本人無動於衷
仲要笑返香港人攪事 暴徒

同支那人一樣唔識分好壞

寄生蟲都奧斯卡，咁日本套小偷家族都可以奧斯卡啦

你講嘢有啲深度

我都唔明d人
點解中意日本就要憎其他
點解唔可以中意日本又中意韓國
D崇日撚真係當正自己日本人咁
Sorry 你係香港人咋
甚至係人地眼中，你係支那人咋
呢個係改變唔到既事實

泡菜咪即係第2個支那 日本明顯吊打